22歲有6M身家，招女友

有意者請用不多於100字介紹自己

我有10M

How much

得6萬就收皮啦

我有3M膠布

貴有貴屌窮有窮屌

6m 1q?

小妹碌鳩30cm 有與趣？

得個咁少就收返埋啦

m for 蚊？

黃子華：我問你，你慚唔慚愧

22歲點搵到6M，求教學

M=蚊
樓主窮到

樓主有6個麥當勞餐？

我打邊爐都打得耐過你

有BNO 招女dfd

Send 咗cv apply, 請樓主check email, thx 🙏

6M 買到d 咩

So rich